有冇主角開外掛 異世界 轉生 魔法等等既動漫介紹

如題

諗起在地下城

中曬

魔法戰爭

轉生係邊 異世界係邊？

天神轉生變凡人 異世界咪成個都係異世界囉

overlord

問題兒童都來自異世界？

為美好的世界獻上祝福 算唔算

賢者之孫

漫畫

無職轉生

魔

法

戰

各位巴絲以上講個啲，我都睇過曬

轉生史萊姆
但漫畫出得好慢

妖神記

開始好拖

植木的法則？

其實有好多
不過多數由小說改編
漫畫就係月刊或雙週刊
加上翻譯組問題
多數一個月或更耐先有一話
呢套出左比較多話
可以睇下先
如果啱再介紹其他

傳說之勇者之傳說
全中

不正經魔術講師與禁忌教典
異世界支配的skilltaker
異世界的迷宮探索者
異世介轉生騷動記
平行天堂
賢者之孫
異世界藥局
異世界食堂
網購技能開啟異世界美食之旅
異世界和智能手機在一起
蜘蛛
騎士魔法
金色文字使
The new gate
Re monster
阿瓦斯
平凡職業成就世界最强
一不小心就轉生了
强者的新傳說
盾之勇者成名錄
精神轉移冒險記
世界終焉的世界錄
轉生成為魔劍
從死亡之旅開始的異世界狂想曲
異世界的二周目人生
骸骨騎士大人異世界冒險
史來姆
異世界魔法太落後
平凡士兵夢回過去
異世界式的教育者
在異世界開咖啡廳
Re從零開始
沃特尼亞戰記
Only sense online
再見龍生你好人生
自稱賢者弟子的賢者
邪龍轉生
愛書的下克上
無職轉生
箱庭王國的創造主大人
魔拳的妄想者
異界魔王與召喚少女
超人高中生們
月光下的異世界之旅
效率廚魔導師
物語中的人
成為魔王的方法
百練霸王與聖約女武神
我和青蛙的異世界流浪記
記錄上的地平線
異世創生錄
精靈幻想記
8男
軍事宅
No game no life

我以上都睇過曬
有冇其他介紹

平行天堂算唔算開外掛

加藤鷹

其實你個list已經好多
問題係全部都出得好慢
你不如睇番小說

憨厚FPS玩家到了异世界

巴打呢個list好有用
我本來都搵緊有邊d異世界類睇

漫畫人有好多
最近話緊異世界甜波

Hunter x Hunter

最近追緊幾套

搞笑：湯搖莊的幽奈同學
沒用的魔獸煉磨師

異世界：拉帕斯主題公園
魔卡領域
勇奪赫魯庫
網購技能開啟異世界之旅
轉生成為魔劍
勇者死了!是因為勇者掉進作為的我村民挖的陷阱裹
異世界和智能手機在一起
勇者這麼惡質沒問題嗎
再見龍生你好人生
無職轉生
異世界的二周界人生
關於我轉生成史萊姆的那件事
中了40億的我搬去異世界去

18+異世界：我的同學是姬騎士

恐怖輯兇：Deathtopia
真實帳號

其他：見面5秒開始戰鬥
憂國的莫里亞蒂

推薦呢本「我是蜘蛛怎麼樣」

算啦，全部異世界漫畫都要你個孫燒比你

感謝thanks
未更新想搵野黎追

日本第一龍傲天係咪司波達也

係,D外掛多到ON9

一招秒

所以最好就轉睇小說

追加：
進化果實
那個人，後來

貓耳貓

盜賊神技
幻想編年史
前任勇者想隱居
我的怪物眷屬
貓耳貓
異世界式教育特務
哥布林殺手
為了女兒擊倒魔王
我的寵物是聖女大人
討厭第四次的死屬性魔法師

掠奪者剥奪者

轉生龍蛋

大路既你差唔多都睇過哂

冷門既我自己睇完有時都唔記得自己睇過

仲有一本逢係求推薦post都一定講既

勇者互助協會

好想做深雪俾佢屌

達也勁d 定 史萊姆勁d

利姆露

俾你分解到都無用 佢有多重並行存在

完全唔同次元既級數黎

經典黎講， 我真係覺得係MARS

on9仔， 手痕打多左個S

淨係變換做精神生命體都夠做，達也係來訪者篇都打唔死啲外星人

樓主點睇得落8男
套野d文筆廢到睇唔落眼

明顯唔睇小說啦

變成史萊姆

我想起來了

岩呀，我睇漫畫

8男同賢者之孫都係垃圾中既垃圾

傳說中勇者的傳說

留名跟進

咁撚多呢類型既咩

就小說都好, 我諗大部分都要個孫燒埋

無賴勇者的鬼畜美學

無職轉生睇小說啦
無謂曬左本野
呢本真係轉生類top1冇之一

睇呢本野真係佢sad我又跟住一齊sad
睇完個時勁空虛

同意

我諗可能成世都搵唔到第二套咁完美既小說
論設定論劇情鋪排論人物都係滿分

你個list唔知有冇5套完到
小說改編漫畫成日半

無限恐怖？

勇者死了

傳勇傳出得咁慢

魔法戰爭
個主角有未來視屌打其他人

記錄的地平線

呢個直程fit哂啦 和真碎哂屍都仲返得生 基本上返左n次 因為負責掌管生死既女神都比佢冧掂 無頭騎士 魔皇幹部都比佢地一行人完美ko
開掛開到神級

唔識日文唔識分文筆
小說日記式都無咁衰
漫畫都唔知畫乜

8男最on9係成日重複一大段一早知既野
套野寫法係:因為A 所以B
因為A所以C
因為A所以D
搞到聽左A呢段野三次
條友唔識簡略呢D位搞到睇既人會發脾氣
如果咁都睇得到落去我諗冇野難到人

睇太多垃圾習慣晒
Web版可能易睇d
2套小說已經唔吸引漫畫直頭係升華到唔知做乜
漫畫化黎講得萌王係仲正過小說

萌王小說寫得好小氣下，迷宮最大果層得250x250米，然後越來越細……迷宮都市印象中都唔過1000米直徑，然後中二龍同主角自己間房只係普通高中生房間格局

動畫係神作